求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

十二位手足被扣押第十二日
港府仍然冷處理
麻煩大家繼續關注聲援
至少可以保障手足人身安全

我哋有乜可以做？
Share聯署出去

區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

至於twitter都需要大家

其實有手有腳就幫到嗰12位手足

幫手share出去
願手足平安

Solomon指

簽左 推

好感謝你

白宮終於有一萬

推

幫手推俾更多人見到

Thanks

區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

白宮聯署
We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

再推

好人一世平安

push!

謝謝你

謝謝

辛苦了

多謝巴打開po

我會keep住開 叫人關注的

第十二日啦

推推推

唔好放棄佢地

簽Ed

感謝你

push 繼續關注手足

哈囉手足 又係你

謝謝幫推

感謝

簽完幫手share

多啲人簽

手足要平安

巴打好努力

做可以做既事

我想佢哋可以回家

簽完share

欣賞你 好堅持

po繼續推
不忍遠離

我勸妳幫手簽名
妳卻說簽名冇用
衹叫我齊放棄
任由個po輕輕的
跌出了熱門區

送中 改教科書 改制度

心裡極渴望 推個po上熱門去

衝

已簽幫推
btw Twitter最好放link等大家方便rt

過去一年 幾多聯署
齊來與我 一起去簽

你都辛苦了

6/9 上術，要求政府立法逃犯條例

大家都堅持緊

Push

要簽署達標先可以
送到白宮俾Donald Trump

可能已被虐待，救人

一齊推，簽，share，retweet

放枱面 佢簽署
頒布行政命令
愁如鎖眉頭聚
12位手足要爭取

嗨 感謝你推咗咁多個post

po繼續推
不忍遠離
心裡極渴望 推個po上熱門去

過去一年 幾多聯署
齊來與我 一起去簽

要份聯署達標先可以
送到白宮俾Donald Trump
放枱面 俾佢簽
頒布行政命令
愁如鎖眉頭聚
12位手足要爭取

巴打

唱出嚟打晒冷震

你可唔可以開多一個twitter post叫人share聯署

我唔熟另一邊戰線

Pushhhhhhhhhh

推呀好撚搶心佢地

Okok晏小小搞

真係好擔心

未死

唔好咁講 香港我都有份

手足

push

手足唔係condom
絕對不能放棄佢
手足請放心
不必再問記著誰

done

點解你認為聯署救到人？

開會前推

我係認為有關注至少可以保住佢地

辛苦晒

null

熱門第16位

希望唔好跌住

推上去啦 簽名啦

我

你

要繼續關注手足

謝謝你推咗幾日

關注就阻止到佢地 唔會坐監？佢哋坐就坐撚梗。 保，香港坐緊果班俾人打你都保唔撚到。
我想帶出意思係，雖然聯署做左唔會有損失，但係 唔好當有關注就係會幫到佢地，真正幫到佢地只有香港獨立。

不付出成本廉價聯署，會換到自由？

係

咁你係咪覺得乜都唔做慢慢等
老實講 咁多日黎 除咗頭一兩日叫多啲人知
之後咁多日有幾可有人推
我只係想提供個方向去做
真正幫到嘅係香港獨立係人都知
但等到幾時先做到啊

pushpushpushpushpush

辛苦你

簽名師出黎救手足呀喂

我係認為要做多好多步。 香港獨立亦都唔係等，要做。 多人知 都係得個知字，六四夠多人知啦。大家咪又係咁。 唔影響到佢生活人類根本係唔會理。

如果你有心想救人既投身抗爭，全力去做。

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

明明就係香港水域

支那跨起執法

明明一早已經有消息
硬係要等公安去拉
事後仲要話乜都唔知

SIGN!!

keep住啊

好

做嘢前最後一推

Ok gogogo

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

Needs 89,376 signatures by October 2, 2020 to get a response from the White House

signed

Push signed

推上Twitter

手足，我相信兩樣野係可以並行
的確我都唔相信咩簽聯署可以救到佢地，但係正如你所講，冇損失，何樂而不為？
同埋我唔知你有冇比人拉過，有時手足都知自己坐硬，但佢哋更需要嘅係支持同鼓勵，甚至唔只係對手足，係對手足嘅家人、朋友。所以保持關注度絕對有意義。
我相信念念不忘，必有迴響，齊上齊落係一個偽名題，但唔代表我地唔可以盡力齊上齊落。

國際線有任 請每日推Post

推上熱門

上咗 不過唔前

十萬好遙遠

up

我重重一推

又係「無用論」。你都唔洗同佢解釋咁多啦。

加油

謝謝你 但你用咗不推文

推
得一萬咁少..

希望今日可以多一萬

pushhh

推！

Pish

推呀

tui

好嬲好嬲

Pauh

熊仔hi

Hi

PUSH

PUSHHHHH

condom 師

呀呀呀呀呀 齊上完都要齊落

感覺無乜用，幫推

唔好同我講簽名有冇用，得閒拑得入嚟既時間，都已經夠簽完確認埋

佢哋唔係

簽啊~~~~

推啊

簽ed
推

簽ed

辛苦大家

未簽既快啲簽啦~仲要share俾身邊既人

大家記得推埋twitter

其實大家一開始會潛意識右至左咁睇定左至右咁睇

我慣咗左至右

手足唔係condom

打起精神

死都要簽曬佢同推上熱門

我推

握

pish

你若放棄
誰衛我城

講呢啲

屌成個熱門一個正經po都冇

手足唔係condom呀連登仔

我係右至左
睇到第7個果時心諗點解冇咗資料

呢張圖都係cap大公報

救手足，12位手足要返屋企呀！屌佢老母

RT and reply
#save12HKyouths

佢地走都唔帶埋我

講condom既你係咪死警朋友
你老母就condom

簽完 推

巴士底

up up up

push ar push ar

bump

好sad

今日應該快D twitter 有唔少外國人幫手推

咁都好啲

Thx

Retweet

手足嚟㗎

Thx你個thx

Push!!!

Signed and push

搞唔掂

推咗先

估唔到大公透明度咁高

好詳細

唔好沉

簽晒
推

黎

兩份都簽咗。

隔離post 有港豬話12個手足只係一行數字喎
哩種想法隨時真係喺好多人心中
屌你老母, 如果光復香港成果係啲所謂「將軍」功成利就, 前線抗爭者就做「陣亡數字」
咁由得班社運明星自己玩埋佢

PISH

叫佢返大灣區啦

佢鬧左好耐

12500 衝呀

所以有啲士兵撤退果時會執返同伴條屍/軍牌返營地

衝衝衝

蓬佩奧講緊南海 要人呀

食飯推一推

睇下人哋幾勇

盡力

得17700人簽左google炸
得12500人簽左白宮炸

努力推

白宮就嚟領先

台獨
疆獨
藏獨
而家仲有蒙獨
仲有個自己諗
香港人要關注呀！！！

2個都重要

推返先

又沉返

食完飯推下

推！出面全部垃圾post

再唔簽阿婆追住你嚟打

唔簽冇得睇英超

Tui

無名手足無人理

唔好放棄

Push!!
點解趙柱幫個聯署咁少人簽架
呢排日日都好多單新嘢 但唔可以俾12位送中嘅消息沉澱一定要keep住講, make noise 儘量引起國際關注!!

puh

已經日日開

因為嗰單淨係得香港人簽

邊食lunch邊推

🙏🙏 辛苦晒!!

有民調做唔做自己決定

唔可以放棄

屌原來淨係個proposal

出左去其他po Call人

熱門推上

得萬三咋！推吖！

十二日應該爆咗好多料啦 😅😅😅

而家要上緊堂，唔call了，齋推算

專心上堂啦
等其他人推

點解簽個名都要跪係到救

因為冇人畫過第二幅

我地要憾動佢地既鐵票？定佢想試下自己重有幾多支持者

蒙古兄弟

其實如果我哋唔意氣用事個個9衝入去反對，但支持咁會點

I mean 我支持你辭職呀

好似其實做樣樣野都要跪

去忙先

用幾秒時間一齊幫手足

人啊

點算

還返12個手足俾我

係咪已經唔係熱門

又係唔夠街客

救人呀

幾時先可以關注下

心好痛

唔知有冇人 唔簽就一定無

用*

救人

中央全力支持 但係你自己埋單

簽左未

唔夠人

今朝已經簽左

再push

係度！

辛苦哂

放break推一推

有人話簽黎冇用

理得佢

冇用都試下

Break完行返去又推下

1分鐘簽完啦
簽名無用 咁Twitter呢？

簽聯署，禁WeChat同tiktok！

得返4日可以簽咋

Break完了
收工再做推po機械人

睇第三個post， 美國都出埋口術 就係等你簽一個名

依家先萬五

唉

個白官聯署仲係咁少人

琴日一日得7000 今日半日已經多咗8000

12個手足咁辛苦 點解1分鐘嘅事都唔肯為佢哋做

見一次推一次

我都想知

每日都唔可以放棄推

推推推推

到底好人有冇好報

必須要有

簽完幫手share出去

點解冇人簽

我信有 你都要信

lm

唔好遺忘佢哋

政府有無回應過？

無話會接手

係咪要12個死哂先有人理

唔可以

無期待

太少人關注

連登不嬲都係咁㗎啦 做得幾多得幾多

越嚟越灰

簽署主要唔係靠連登

咁靠邊 tg有冇channel share

推一推先

見到少量， 入到facebook WhatsApp group先多人

我有乜可以做
淨係識開post

可以試下騎劫其他post， 但係真係唔知有咩反應

我真係唔知可以點

有啲會直接幫手pin

係twitter騎劫緊 #FridaysForFreedom

好灰

16400

signed and push

連登好多失敗主義撚， 應該做就做唔使理佢哋咁多

啊啊啊啊

pish pish pish

如果我地唔發聲，手足分分鐘坐20年冤獄

可能一世

pish pish!!!!!!!

食飯時間抖下啦

食唔落

人哋食緊飯都冇人睇㗎， 晏啲再嚟過

唉好

推 手足唔係condom

簽左啦！！推！！

我又推下

啱 要推

休息下 再嚟過

放工搭車可以AirDrop大法

推，願手足平安

麻煩巴打可唔可以幫手簽名同推POST

17042

可以，簽同推左

休息未

食緊飯得閒撳下啫

算唔算8連

你呢

要平安

休咗

回歸

恭喜

有萬七 加速!!

未簽唔俾食飯

簽呀

我食左

建議快D去食食完再返嚟一齊推

樓主食飯我推PO

forward比朋友

繼續pish

支持

碌碌下連登又見到你
入嚟幫你推post
#Save12HKYouth

代樓主感謝你

#Save12HKYouth

第12日

大家share比朋友未

17539

sd比FD簽未!

咁share jor未

仲有retweet

飽

不放棄

簽咗？

好飽

希望可以快D上熱門

上完

食咗未呀你

再次上

冇呀

差你

強回真心

食咗

無人啊

信你個名

幫手

可以

幫到幾時

食咗咩？

直到佢哋獲釋為止

魚香茄子

我中意你呢句

依家D人應該食緊飯

樂觀到好攰

慘

唔好忘記佢哋

HI

唔會啦

收工推一推

好感動

好食喎真心

#直到佢哋獲釋為止

又抄

你都啱啱先食飽

唔係

真係好想知佢地做緊咩

食飽?

比人打緊

加TAG.....

唉你收嗲la

#save12hkyouths 啲po下面留言

打都算，之前睇片佢哋有款刑具係令你又唔瞓得又唔企得

#1662

心痛死我

Ok

唔好再講..

Pishh

大把人會

飲住紅豆漿聯署

唔好諗，諗完對件事冇幫助，仲令自己唔開心

我一定唔會 你問佢2個就知

盡咗力就得，我相信佢哋12個都唔希望我哋咁抑鬱

不要善忘

我都一定唔會，不過我哋要令更多人唔會

但都唔希望無人理

唔怕 我日日提

所以就每日推post+repost

好謝謝你

所以真係專心推PO, 但唔想次次都淨係講''推''

唔答

係唔準忘記

612
721
831
101
1111
1112
1117
1118
陳彥霖
周梓樂

你係咪話緊我

逐晚倒數為見你準備

願我快點又與你一起

多謝

別唱了

其實你個名真係笑咗

唔開新po?

唔好比個PO潛

我哋可以打12人個名

唉...

即收嗲了

有咩好IDEA

諗住一日一po
你覺得再開好啲？

聽重逢

好提議真心

終於歸一了

試下

你試

都得

有心

邊個黎

幫手推多下

突然好似知咗

好主意其實, 成日記唔曬

我上次問過
佢話驚撞pi

Fxxx。 唔好報串，救救你

睇下囉我都唔知佢地係邊

好似喺另一個聯署post

share

18104

推！！！！！！！！！！！！

勿忘手足

真！

希望樓主唔好沉

手足黎，點可以唔幫

pusg

樓主份人好得閒, 如果見唔到佢推PO, 大家要幫手鞭策

你教我

如果個個都係就好了

我好忙架

建議拎埋老豆老母部手機幫手簽

好波PIN THIS

啱呀

真心, 其實會灰

你收嗲啦感謝

連登唔可以對太多 會灰

真心,其實一開始單機推PO都灰

建議J蹤我
全力支援
Thx

樓主好靚仔, 真係要J蹤

ok

李子賢
嚴文謙
張銘裕
張俊富
李宇軒
黃偉然
鄧棨然
喬映瑜
廖子文（得17歲）
鄭子豪（得17歲）
黃臨福（得16歲）
郭子麟（得18歲）

retweet

我真係唔知推上國際係幫佢哋定害佢哋…

歷史會判你地無罪

呢樣我同樓主都諗咗好耐

其實國際都上咗好耐

今日有冇可能20000

勿sad啦

你講得好啱

？？？

仲喺街可以AirDrop大法

其實第一份依家幾多人簽

佢哋有佢哋嘅考慮嘅應該

不過既然林卓廷有跟進，咁就相信佢啦

鄒家成就有見佢update
林卓廷跟咗去邊

佢聲稱有wo之前出過post

之後唔見有

比著我係手足，屌曬你地，咁樣就當幫左

佢真係就咁一句 之後就話唔透露太多

18273

對唔住

師兄一矢中的

佢似少鳩

係個迷

仲吹奏佢佢有料，美國外交部一早開左聲啦， 佢同廢老吹水有咩分別

送左中仲救條毛咩

佢朋友

哦係咩
又扑得

小似

仲小似咩

五毛 拉

無極三推

個名幾勁

玉清元始推

上清靈寶推

太清道德推

自己都覺得膠

小kick

雖然依家簽名嘅都未必係見到連登po先簽
但照推咗先

我知~
但其實咁係咪真係好事都好難講...

要人

天罡三十六推

天罡推

但如果香港一直無人關注就一定係壞事

天魁推

天機推

你真係好膠

天閒推

天勇推

真心
喺twitter，黃之鋒、邵嵐、鄒家成都有出tweet去講#Save12HKyouth &呼籲啲人去keep住關注呢12位手足
林卓廷好似無乜見佢出嚟講呢件事 (可能係演算法派唔到post比我啦)

BTW，黃之鋒&鄒家成出咗新tweet講 #Save12HKyouth
twitter手足麻煩幫手retweet

天雄推

天猛推

天威推

天英推

天貴推

天富推

天滿推

天孤推

孟慢推

Pin左

天傷推

天立推

??

猛孟推

天捷推

晚晚推

天暗推

天佑推

有勞師兄
繼續推

天空推

天速推

天異推

天殺推

天微推

天究推

天退推

天壽推

天劍推

你地蝦我

慢慢推

天平推

我冇

天罪推

天損推

我都冇

天敗推

天牢推

天慧推

天暴推

天哭推

天巧推

佩服你

以色列十二推

流便推

西緬推

利未推

雅各三推

亞倫推

摩西推

米利暗推

猶大推

普通推

雅各

猛猛推

耶穌推

辟拉推

但推

拿弗他利推

迦得推

19068大家加油

亞設推

以薩迦推

西布倫推

約瑟推

推背圖

瑪拿西推

以法蓮推

便雅憫推

諸聖宗徒推

天主之母聖瑪利亞，為我等推。

聖彌額爾，為我等推

聖嘉俾額爾，為我等推

聖辣法耳，為我等推

天主的諸聖天使，為我等推

聖厄里亞，為我等推

聖若翰洗者，為我等推

聖若瑟，為我等推

諸位聖祖及先知，為我等推

聖伯多祿和聖保祿，為我等推

聖安德肋，為我等推

聖若望和聖雅各伯，為我等推

諸位聖宗徒及聖史，為我等推

聖瑪達肋納，為我等推

諸位主的門徒，為我等推

聖斯德望，為我等推

聖老楞佐，為我等推

聖伯爾都亞和聖斐尼絲，為我等推

就嚟第十三日

諸位殉道聖人，為我等推

中華殉道諸聖及真福，為我等推

聖額我略，為我等推

聖安博，為我等推

聖熱羅尼莫，為我等推

聖奧思定，為我等推

聖瑪爾定，為我等推

聖安多尼，為我等推

聖本篤，為我等推

聖方濟及聖道明，為我等推

19209了

聖依納爵和聖沙勿略，為我等推

巴打好有心機

聖維雅納，為我等推

聖女加大利納，為我等推

聖大德蘭，為我等推

天主的諸位聖人聖女，為我等推

天主，你對弱小者常予以憐憫並護佑，請接受我們的祈求，使你的這十二位為共產主義的鎖鍊所束縛的僕人，因你的仁慈憐憫而得到解脫。以上所求是靠我們的主基督。

長老舍利弗推

摩訶目犍連推

摩訶迦葉推

摩訶迦栴延推

摩訶拘絺羅推

離婆多推

周梨槃陀迦推

難陀推

阿難陀推

羅睺羅推

憍梵波提推

賓頭盧頗羅墮推

迦留陀夷推

摩訶劫賓那推

薄俱羅推

阿[少/兔]樓馱推

PUSH!

忉利推

須焰摩推

兜率陀推

化樂推

他化自在推

梵眾推

梵輔推

大梵推

少光推

無量光推

天光音推

少淨推

無量淨推

遍淨推

福生推

福愛推

廣果推

無想推

無煩推

無熱推

善見推

善現推

色究竟推

摩醯首羅推

非想非非想處推

大圓滿光明推

大慈悲光明推

大智慧光明推

大般若光明推

大三昧光明推

大吉祥光明推

大福德光明推

大功德光明推

大皈依光明推

大讚歎光明推

檀波羅蜜推

尸波羅蜜推

羼提波羅蜜推

毘離耶波羅蜜推

禪波羅蜜推

般若波羅蜜推

慈悲推

喜捨推

解脫推

無漏推

智慧推

大智慧推

獅子吼推

大獅子吼推

雲雷推

大雲雷推

無間推

唔好cry

錫你一啖

用文宣推

餓住推PO

Hello
老是常出現

見到19708

懷疑你係B

人類有分開普通人類、B類同侵類
B就即係永遠都係小朋友嘅低B人類

笑咗

19875

我係侵類

是日電台

你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人?

集氣快到2萬

感謝你出post

小事要靠大家一齊推

做哂
幫推

20026

白宮就嚟爬頭

係 差600

要做既都做晒
希望佢地沒事

聽日點開好

各路簽名師注意 12位送中手足需要大家！

懷疑大家已經無跟進12位送中手足

到底點樣你哋先肯關注12位送中手足

每天關注

衝呀

記得簽

想推比多啲人睇到

集氣一日一萬

是但揀啲字串埋 中共 救人 Solomon yue 手足 仆街政府

第一個好似正面啲

正面會唔會無用

我諗名唔掂 幫幫手

可唔可以遊行連埋手足
好似比較有用

遊行嗰面鬧到九彩 有冇都成問題

咁又係
都係咪了

所羅門魚開口12首最有希望

你再改下佢

或者
12 手足需要你政府正垃圾

聽日再諗 眠一眠先

訓住推

尋日sign左

推
將心比己 我覺得佢地依家一定好撚無助
去到想死但又吊住緊條命既狀態
大家見到呢個po可唔可以簽下
盡Share 下比其他人
唔知有冇用 但想比番少少希望佢地⋯

這是不對的 還要推多幾個Post

全部簽晒

過去一年冇停過，不停簽

有冇用都好
簽名已經係最低成本
簽咗無壞

推一推

唔簽就一定無用

RIP

Sd比朋友

等巴士推

簽左

救手足

又唔係偷渡去大陸，係台灣
應該馬上將佢地送去台灣，由台灣處理

簽咗 推

在座每位都係十二位送中手足嘅最後希望

第十三日
在座每位都係十二位送中手足嘅最後希望

繼續推 巴打我頭先再整合咗 多謝你
救唔救到果十二個手足 就靠你哋

pish

救手足要國際線

外國派特種部隊潛入鹽田救12人有無得諗?

班連燈仔會話你失敗主義，一係就話你五毛

推！！！！

12位手足律師都唔俾見 死咗都無人知

推推推推推！！！！！！

puch!

有關被拒見律師tweet